有啲想自殺

哈。哈。哈

邊個唔想

我頭先係到諗 如果香港全年都打風 會變成點

報名加入

一齊

打風同你自殺有咩關係

唔打風就要返工
返工就冇時間諗自殺

咦 你咪係被fd摸個個 報左警未呀

改咗名都仲掛住人

個人睇落好開朗但有抑鬱你點睇

冇報 佢同我道咗歉 我無再理 但仲係好憎佢

我 想念>憎恨>想念

咁算啦 唯有下次小心d

沒有下次 而家所有人都唔敢信

久唔久就會咁

唔好因為一條人渣改變自己

都唔只一條 ex都玩我感情 身邊又冇曬朋友 好負面

總有人企喺你嗰面,eg屋企人

屋企人真係唯一我生存既理由 唔捨得佢地

抑鬱症幾時先過去,搞到我成個人廢晒

我咩都有，但我咩都唔開心

一唔開心就想傷害自己